港鐵公布將向持有10月份都會票乘客送贈100元車站商店購物券聊表心意！

仲買？ 買完都用唔到

你一百蚊cash 都算，屌你俾自己站啲鋪頭禮券，想氹人幫襯番你啲鋪頭？白鳩痴

睇黎車站商店真係好唔掂

真係會有人買十月飛？
明知無車搭都要去買？

受害嘅9月飛反而冇賠償

全月通先有mtr商店100蚊現金券
都會票得延長40日有效期，仲要登記左先有
港鐵將向持有10月份全月通加強版的乘客，發放港幣100元現金購物券；而港鐵都會票持有人，則可以將車票餘下車程延長40天。

港鐵表示，由於近日服務受嚴重影響，將作出相應票務安排，減輕對月票及都會票乘客的影響。持有10月份全月通加強版的乘客，在10月25日至11月7日期間，購買11月全月通加強版時，將獲發2張港鐵車站商店50元購物現金券。其他持有10月份全月通加強版的乘客，則可在11月8日至11月22日期間到港鐵車站客務中心登記，索取100元現金券。

受服務調整影響的港鐵都會票持有人，可到港鐵車站客務中心登記，經核實後，該車票餘下車程的有效期將延長40天。

仆你個街一舊水